獲香櫞看好，電子競技娛樂盤中拉升

香櫞：為電子競技娛樂(GMBL.O)設定50美元的目標價，並表示遊戲驛站(GME.N)應該收購該公司。電子競技娛樂盤中拉升現漲24%，股價現報21.69美元。 GME現漲幅收窄至40%，此前一度漲近80%。

香櫞表示：喜歡游戲和賭博是人類的天性。所以為了維持高股價，遊戲驛站(GME.N)應該收購電子競技娛樂公司(GMBL.O)。遊戲驛站應該成為一個軟件——更重要的是——一個博彩平台，讓玩家在這個平台上對電競賽事進行下注。

明串

幾撚幽默

咁撚搶口

Bet365: am I a joke?

串到

條仆街走出黎抽水

咪就係bft（paysafe）做嘅嘢

50蚊咁低